新手單反買乜好？

咩牌子既單反岩我呢d岩岩想學影相既用？
想去旅行影相
9000以內
聽講佳能已經唔係好抵#
咁買咩好

人地買單反啊
收撚埋你啲無反啦

鐘意咩牌子？Nikon 就搵部二手D750

你究竟有幾憎Sony呢個牌子, 先會專登做個咁乞人憎嘅打手？

canon d機唔上到去最top個幾部個sensor都唔靚
個人建議入nikon d3400 或d5600 kit 加支35mm 1.8
都可以入d7200 或者d7500
不過預左一鏡走天崖
除非你好有錢

我覺得如果唔一定單反，Sony A7 ii 無反+ 平鏡ok
不過應該超少少筆直

5d4點睇？

樓主巴打想知邊隻相機好唔係想知邊隻係垃圾

買無反算啦，單反又重鏡又貴

手機都影到啦

你影死黑死白見得多
死橙真係第一次

咁冇反買咩好😂

有巴打話sony a7ii 好 咁其實好唔好？

相機撚好撚恐怖
係要攞人地張相/部機/技巧踩到一文不值
可能班友覺得自己影嘅先係最靚

買部機返黎按個制就變大師，
轉頭比個細路用部新機，同一個位影張相靚過自己，會好唔開心
班撚樣心理唔平衡好易痴線

咁咖哩哥 我想唔係剩買body 又合乎筆直既有咩介紹？

可唔可以咪撚再quote 含撚貓啲圖，我屌你地老母

已經冇人理我

從混亂中找出真理

後悔了 騎劫左成個post

我買左D5600 加 50mm 1.8
岩岩開始玩+1

樓豬你影遠野定近野多

有既
上面即刻有

其實貓sir好撚慘
現實垃圾廢老揸住部sony機打飛機
講嘢無條理死黑死白忍者抹noise
成日叫人出圖出圖
淨係識踩人講返上面堆廢話
每日重複以上行為幾百幾千次
其實因為現實得唔到存在感
正正經經上網留言又無人理
咪唯有做偏激突出一個引起爭論

對付呢啲人最好方法就係唔好回，唔好理。
佢長期捕住啲post睇下有無人回自己
又搵位入講廢話

我知道佢一定會留言又屌尻我乜乜乜
又講返上面堆屎
但其實一個一心想搗亂嘅人
連惡意留言都得個幾句諗唔到其他字詞

只能用悲哀去形容

btw，單返又重又唔方便
入門質素同高階無反差唔多
除非你單反想一步到位買高級野

如果唔係，無反我推薦fuji xt2，out bud就xt20

全新

遠野多 有時會人像

80D

Iphone7

一機加一支70-200

平少少非恒定70-200頂住先

新手 a7II 配咩鏡頭好？
1635 or 55?

用緊，中規中舉
個sensor幾廢下
但係夠用就得

其實呢張影得幾靚，有咩問題？

真心問
利申︰超新手

左上角棵樹好礙眼
隻橙船嘅大細做唔到主體又做唔到前景
左右石排雖然成形兩條主線
但係因為橙船隻色太搶眼，打斷左主線目的
令到你唔知想望咩
水平線係相嘅正中心，呢個本身無乜大問題
但係因為之前所講嘅野，搞到張相高不成低不就
究竟想俾我地睇個藍天白雲？
定係右邊碼頭啲船同啲樓相揮？
種種原因令到呢幅相普通無趣

利申鳩up

明白了
不過我反而覺得左上角棵樹令張相無咁悶
而且隻橙船反而幫全幅藍相增添少量對比

雖然同意你講嘅野有時會有幫助
但係因為呢幅相構圖唔夠簡潔
加呢啲野只會變得更加礙眼

加多少少上NIKON D750 KIT SET

前排放咗
唔係轉玩第二樣嘅話，D750真係有排玩，又FF又揭芒又wifi

其實會員貓sir影相就影相，成日嘈人地用乜機做乜，下下標籤自己用sony機， 你平時影得靚就話姐，影得唔靚都擺上黎，搞到sony個名臭晒。

利申：用緊sony

睇黎我要學下執相

其實只係某部分人係咁

利申 罪大用家, 睇到好多on9都想跳返nikon

識得唔少咁樣既人
以前唔少“nikon人“會不斷講器材幾勁影得幾靚
你唔用nikon你永遠都係影得差過佢

宜家變成另一牌子
而且係d叔苦居多

Thanks
其實我用canon 760d，但係成日都唔知點樣可以影靚d

跳上phase one
與世無爭

先學識表達自己想法，

diu, 未打完

用一張圖去表達你想講嘅事/ 回憶/ 影像
用含撚貓張相做例子， 你知唔知佢想表達D乜？ 隻船？ 海景？ (先唔講佢張相嘅顏色，可能佢隻眼有事)

得閒睇多D相， 學下構圖